[月經］大家簡忍屎定忍尿

我簡忍屎 忍屎起埋有時痛痛下唔痛
忍尿好撚辛苦 膀胱就爆咁

正評：屎
負評：尿

尿真係忍唔住咁耐

要用意志力去忍

好難揀喎屌

一定係屎，個種痛就好似若有若冇咁
搞左成朝d屎變曬糊仔咁番屋企一個沖天屁放d屎出黎，屎都唔洗炆咁濟

個種快感仲爽過打飛機

忍輸左既話 屎會大獲d

傻啦，屎有機會成pat係底褲到，只要安全移除到就冇咩事

一瀨尿，你褲頭濕到落褲腳

Agger

同埋忍屎易忍d

以前中一二唔除褲打丁 有次就射除唔切 射到成條褲都係 之後出廳屋企人問係咪瀨尿都唔知點解釋好

睇下你前幾日食咩
如果食幾碟肥牛就難搞 會好硬

唔識換左褲先出房門 ？

如果係肚痛既爛屎係好難忍
一瀨出黎就屎水咁樣

的確係 但可能10次得3次係爛屎
但尿冇分爛唔爛 次次忍尿都想死

家姐係房 同佢上下格床 戴住耳機打